（無圖）點睇呢條女

正評：此女只應天上有
負評：都幾靚女喎

還好 中上啦

師兄識貨

正評:此女只應天上有,人間哪得幾回聞。

佢條仔聞閪都聞到厭啦